有冇人組隊派單張宣傳616?

做緊

上水有冇人可以組圑？

想問有冇tg gp可以加入